[耳機撚]討論下各大耳機店(41)

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

新黎既巴/絲打歡迎留一留低自己聽歌器材既資料(新link)

呢頁可以睇番其他巴打填左乜

舊Link:

耳機潮文合集:

經典耳機推介

CM推介(舊link唔見埋, 可能有漏

香港常見既既CM有:
fitear 333, 334, 335, air, aya
VE5, 6XC, 8
64 V12, V18
qdc8, 雙子
UERR, 18pro

Amp推介

DIY AMP

其他新手唔識更

FAQ：

Q1：1000/2000蚊之內budget買咩入耳式好？

A1：出旺角各大耳機鋪試下(唔試過點知邊隻最適合自己？)

1000蚊內：
毒撚到冇朋友巴打真心推介：hifiman re400，平衡度相當高，極之適合雜食。

重Bass：aaw個隻唔記得名，要查返(bass多點)

人聲/平衡：final e2000、e3000(2者取向有些不同，不建議只睇價錢決定)、RHA MA750(聲清人聲甜)、Pioneer CH9T(聲清，可換線，平衡推出新世界)、Ath-E40(人聲出)、仲有對冇得試既apple earpod。

2000蚊內：
sony n3ap(平衡而bass不錯，易推)，ATH-LS200 (聲清女聲中甜，解決左IM02既缺憾)

舊推薦list 去上一個post 揾啦

Q2：耳機得番一邊有聲點搞？

A2：依個情況多數係條耳機線暗斷，仲有保養就拎上代理換。

過左保可以上恆源/波sir(大伏，手功麻麻)/Hercules小修小寶工作室(服務同手功較好)道整或者自已剪左個插頭焊過個新既。

但未必一定成功(亦有可能中伏)，

亦可以考慮買過對新既耳機。

Q3：耳棉或耳膠爛左去邊道買番黎換？

A3：基本上各大耳機店都有Comply棉賣(好易爛)，

推介monster super tips，隔音唔錯之餘仲幾耐用。

另外耳棉耳膠係旺角德發地庫都有得賣(三節膠最隔音)，

大約$40-$50一對

亦可以去部分耳機鋪試，耳膠會影響聲音同舒適度

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢[rgb(255, 192, 203)]通常比其他鋪頭[/rgb(255, 192, 203)]平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
佢賣既多數都係高檔貨，小朋友玩唔起，得個睇字 (依家其實都有唔少入門野賣)
冇DENON

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

恆源

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子少
唔太多耳機選擇

RIGHT SHOP

GOOD
好多線同耳機有得試
有QDC (代理啊光開咗第二間舖搬咗去星際三樓fantasy sound)
鋒哥好好人

BAD
人流比以前多左

Let's Go Audio

GOOD
員工好好人
好多嘢有得試，如：耳機、線

BAD
得灣仔有鋪

HOT EARPHONE PRO

GOOD
員工好Friendly
有HK Handmade 耳機線賣，好多選擇
有好多鐵三角行貨

BAD
牌子唔算多

MASTER PRO

GOOD
貨品繁多，好多都有得試
價錢跟貼街價

BAD
鋪頭比較細

R-Studio
星際2樓

GOOD
老闆好Friendly
有整升級線，接口好齊，A2DC都有
價錢貼市

BAD
鋪頭細，牌子唔算多

Apex Headphone
星際3樓

GOOD
老闆幾好傾
有耳牛試，有部UD503
價錢貼市

BAD
成日都有熟客係度吹水

FANTASY MUSIC
星際三樓

GOOD:
好多唔同嘅player可以試
有QDC全系列耳機

BAD:
待補充

代宣傳：高登耳機line群，入群者請填form，並在post內留言作實

無為意1001

p2未試過, 下次出去試吓, 用返3.5都可以?

想問se 425 定Sony n3ap 好 ？

425無bass, n3ap有bass

我係覺得佢人聲推後左少少
不過背景立體左

好，唔該

留個靚名

如果想將個人聲放返前, 換線會唔會有改善?
本身唔係好熟線材, 我淨係知道會影響個調音
但有無巴打可以講解下唔同金屬/鍍銀 大致上係聲上面個分別係邊到?

New po lm

新手買左gt600s 升級埋銀銅混合線 人聲真係唔錯

留名學野

有無耳擴可以介紹？要有2.5mm

可以，2.5聲場縱深比較明顯

[url]zx-300做緊幾錢?[/url]

頂你之後加密
買大陸版平幾舊音質一樣好似係

LM

留名

係日本海王星都好好賣

留名
趁thanksgiving 優惠出耳機計落都慳唔少

加拿大隻藍色仙女好似仲怪過綠色 唔通真係要買綠色？

想請教一下各位點比較jupiter同仙女 我唔敢肯定我嘅感受一定正確

又唔係我對耳你聽落係點就最啱架啦

可以講下感受嗎？

因為今日拎得iphone聽仙女所以大概確得仙女用咗mojo會上潛好多 而jupiter會冇咁多潛力 思路正確嗎？

ca除咗仙女其他果啲印象就係無印象
不過試完8仔就買咗8仔了
之後再試333覺得同8仔都幾相似

搵到白色仙女了 但貴成2千蚊又令我好卻步

請問dpx1想升級 budget $5000
最正路係咪ak70 mkii?

ak70mkii我都幾鍾意，可以試埋fiio x7mkii ，opus3做緊大劈價都抵玩

好似今個禮拜第一週新品上市
通常第一週特別好賣，真心，對香港人幾好，日本貴左成一半

咁嘅心態嘅
我諗主要係香港淘寶太方便賣貴你都唔可以貴太多

白仙本身都貴過綠仙
貴兩千唔算過份既 係就快啦
我覺得姐
千金難買心頭好

又有道理

OK 去馬 當買多條線 因為綠色實在太柒

新post留名

應該係話大部分唔入耳 試左64 ue westone aaw淨係得ue入到耳

鐵有鐵好圈有圈好啦我覺得

9480+要等幾個星期

都算ok啦
要等幾個星期咁奇怪
係一手架可？

我覺得合理

都係果5隻字：聽聲收貨

唔係全新我實炸撚咗佢

最後唔掂我先買jupiter

原來係hmv

有伏？

冇掛
hmv都有信譽只係原來仲有

難為我要繼續用隻598 睇嚟要買埋HD700了

fitear

唔記得問巴打用緊萌音?

右耳道闊少少所以唔想整cm 唔知有冇得矯正

8仔儲緊錢諗緊入335/air/萌音(未試)
萌音擬人好中萌點
不過最快我諗都要暑假先整到

咁樣整cm咪岩貼合曬耳道

佢左右耳都會整模
兩邊出黎唔一樣

唔知係我漏音定點
萌音17冇乜bass
air其實未試過推得好會點
好想聽下

問佢借啲枱機/player插吓應該得掛

黑磚low gain 矇矇地
kann大力過頭粗聲
芒果越黎越少野試
下次黑磚high gain或4.4先

有咁難服侍？
邊隻都淨係試過插x1a 3.5mm

食咗3日維他命+礦物質丸耳鳴好似好咗

好耐無追post
點解仙女又比人推番出黎
之前唔係比人踩到一文不值咩

佢對ca情有獨鍾嘛

終於走咗去整隻人生第一隻cm

睇你同咩對比
同Minerva比，我覺得Minerva贏

整咗邊隻

Er4xr都贏啦

仙女 公廁

冇咁差掛我覺得有8仔8成

限量= 公廁

其實mojo+仙女仲有冇需要加player 如果有應該買邊幾隻好?

poly 一set過

買隻海王襯衫算啦

襯衫梗係整cm自訂artwork印自己個樣

襯衫緊係買必屎掛係條頸到

如果自定artwork叫佢印個必屎logo唔知整artwork果個會點諗

其實大陸有貨
但計返港紙成皮野一隻，已經可以響hk買隻vega

上個禮拜日馬銀色機賣 6萬羊, 直送香港退稅後 56,000羊, 再回 6,000羊 pt., 即淨機價 50,000羊. 但要等 1~2個月期貨. 不過無黑機, 唔係落左 order. 日文可以用 SonyNWDestTool 改區域, 變成港版有繁中.

其實9480 都買到條VEGＡ加幾次放題

退稅係比錢嘅時侯佢計埋？

係阿, 你 checkout 果時, 如果揀送貨地址係香港, 個價會自動減 8%, 平過係當地賣, 不過日馬而家直頭無貨.

八千價位我覺得ok, 炒上去真係唔值
佢送條litz都只係八九舊水

所以我買二手

咁vega有咩特點? 我冇試到tim..

去左星際行樓梯左面第一間 佢1500幫我揀隻gt600s加條線 其實咁好唔好 我見一開始d人正玩耳機先

唔好去果間
垃撚圾黎
年中呃唔少錢

bass 完勝仙女，但要amp先推到... dma有得試，campfire個demo位真係好公廁feel 人來人往

不如印個必屎logo仲靚

諗緊一陣帶唔帶埋隻mojo去試埋

不過CA出靚嘅仙女一定買 個range好啱我

好想見到筆頭走出黎鬧你

我係原裝線改pentaconn4.4 唔覺人聲有特別後
利申 冇試過其他線

唔知佢有冇默默睇po呢

Vega人聲比較後同薄
不過聽男聲d磁性聲真係好正

召喚筆頭

啱聽咪得 冇話鬧唔鬧既
巴打有冇聽下其他
淨係玩campfire
不過仙女咁搶耳係好易令人落坑既

雙子

你咁講都岩

聲底少似，er4xr仲清d，背景亦唔差得遠，人聲少d音染，分析力接近，bass好好多，有冇補充

屌 我見好聽買左 當交學費

唔緊要啦
最重要覺得好聽就得

聽到高潮

你滿意咪得

其實佢叫我買幾百蚊升條線好定係買返隻千幾既耳機好過 太衝動 見好聽就買 之後睇返網上好多人都中過伏

其實最多都係買貴左少少
你覺得岩聲就唔算係買錯

其實你自己都覺得好聽，何來中伏呢？

我怕買貴好多姐 不過中意聽就真

一開始諗住升級隻598 因為走去聽咗Sennheiser HE1覺得好振撼
喺Sennheiser個showroom到試埋HD599 HD 650 HD 800s HD599啲QC好似同以前HD598差好遠而且個人覺得唔好聽 HD800s個earcup又太大唔舒服
雖然之前去過聽HD650不過用sony舊ta-zh1es 感覺係好過用HDVD800唔少
但我去試埋HD700發現fit曬我成個頭 舒服到不得了 而且好耐之前又有個friend
同我講HD700個soundstage冇HD800咁大所以打機都好啱用
想買但一直都冇錢 到前排手頭鬆返少少諗住買HD700 嗰陣連AMP DAC
都唔知係乜 自己又得隻GSX 1000用 睇返都唔係好夠力推隻HD700
爬都幾日文差唔多想order schiit 但買個好啲嘅stack都要600-800usd
咁啱又俾我見到mojo 即刻就喺amazon UK買咗 過2日就收到即刻插HD598聽
起碼正咗幾成 我買mojo先係因為我想知究竟個GSX bottleneck定還是隻HD598
點知原來插dac amp正咁多 咁我又諗住買埋HD700啦 但咁啱又俾campfire吸引到我嘅眼球 所以即刻走去試 此前買過2隻earphone 1. UE 900s 2. SE215
我去之前打咗去ECT問佢話MOJO都可以試埋咁我廢事帶我嗰隻出街啦
OCD怕污糟 點知去到佢話要買佢個陳列品先有得試
咁我咪拎部iphone由orion>polaris>jupiter>andromeda咁聽
orion喺2000蚊價位真係幾抵屌 好似香港賣得特別平 但用過UE900s又唔想買返啲差唔多level嘅嘢 本嚟諗住買polaris 因為真係好靚 點知一聽 唔夠皮喎
jupiter啱曬我口味咁濟但soundstage又好似唔係好夠 聽完andromeda真係想直接買但得綠色 不了 我嘅感受係就算用iphone咁屎嚟推都出到好多我從來未聽過嘅細節 soundstage好正 唔同樂器人聲都分得好清 bass對我嚟講都幾足夠 非常清澈 又唔會拋離得現實太遠 咁我心諗用mojo咪不得了 同埋買佢有兩成真係買佢個design同made in USA

想請教各位巴打
mmcx頭藍牙線有咩推介？
最好唔好過700蚊
諗住駁落隻se425
反正之前換左耳機放係到冇用

上網揾好似見到有隻EOps NOISEZERO新出

聽咗2年耳牛所以想買隻靚嘅動鐵聽 應該都還算合理吧

你係咪聽人聲多？

我諗樂器多啲掛

試埋xelento

之前仲係度推鳩人買gsx1000

定位唔同喎 gsx低delay design for competitive gaming你冇得同dac amp比架啵... 再講佢個7.1 render算係市面上最好啦...

至少我會覺得對得起佢個價 $1350

樂器要試xelento 啦

願聞其詳
我諗唔到gaming對7.1有咩需求

邊度有得試?
搭單問埋t8ie

DMA

呢兩隻我戴極都戴唔到
換極耳膠都係跌出黎

條XELENTO 用原廠線聽樂器正
換條LABII聽流行都唔差
有冇人試過wired 同remote版係咪有分別

用原裝耳膠最實, 但粒膠突出個位要轉岩位

兩隻野會唔會好難推
黑磚夠唔夠力同夾聲?
自己未買player要試人地果啲

無聊問吓, 各位用黑磚嘅巴打, 你地平時開幾大聲
我自己出街用仙女, 4.4mm port, High Gain -> 音量27

啲聲唔會好衝咩
開咁大推力

你係咪誤會咗 我想講低delay / designed for competitive gaming

7.1當然係冇用 對於識聽聲嘅人嚟講 只不過係marketing gimmick

7.1只會令個場景感正啲 對定位係乜嘢幫助都冇 只會亂咗

當然隻game寫得好唔好都有影響啦... csgo咪寫得幾好囉 HRTF

PUBG就衰啲不過都改進緊 你去玩battlefield開個7.1咪爽好多好似真係喺戰地咁

睇電影開又正啲咁囉 7.1不嬲都唔係用嚟幫助定位架啦

咁有咩原因要買GSX1000/GSX1200

至少好過on board audio唔少啦 腳步都聽得清啲 少好多電流聲先啦係咪

例如我同4個friend打比賽咁又可以整埋個chat link

再加上佢split開咗main audio同communication audio 聽隊友講野唔會撈埋一舊先

算易推

咁多樣嘢加埋收你$1350 邊間公司做到? 仲要sound quality唔差 touch screen等等好方便嘅features

你係咪想ut實佢？，ut唔實架，佢係比你擺係度，而唔係塞個耳膠入耳道
比你ut入去完，佢一分鐘唔洗又彈返出嚟

如果唔開High Gain 就要開到53到，覺得唔都係好夠力（sorry唔係好識形容，但硬係差啲嘢咁），如果再開大聲啲就覺得好嘈。

有人話人多地方收得唔好同埋只可以 connect to 去一個device

想問大約1500左右 聽開edm, band同pop music, 有咩推薦， 想要多少少bass

買咗個新耳機corsiar hs50
個speaker冇問題但枝mic出曬事
用garena talk傾計會斷斷續續 時大時細聲咁
用setting個聆聽自己的聲音一樣係咁
但到用skype傾個陣又冇問題好順
我應該點做
個headset好貴架對我黎講

岩岩去sony試完黑磚 想比錢

有咩其他好推介

有冇LG巴打試過LG同 B&O出果款單圈耳機
覺得佢咩質素

宜家用緊501 ，覺得唔係好推到712 pro
想買schiit lyr 2，咁既組合好唔好，同價位又有d咩推介？
目前都留意緊hd 700同812，佢地同lyr 2同501既組合又夾唔夾？

主要聽eason同classical
謝謝

我去dxa訂ue 18+ pro
俾人係咁叫造耳模 我望唔透

seal得實，係隔音冇其實深入耳道嘅好

v20用家表示原裝耳機垃撚圾

itech L5

C5 Series 2 有冇評價

點睇 海王星

用緊Fiio x3k 加 heir 4ais
想player 同耳機都升級, 但係唔可以一次過買兩樣
已經鎖定買動圈or圈鐵
我應該升級耳機先定player?

俾得呢個價點解唔CM

我諗佢指既係3D scan/土法耳模

你有幾錢budget？
朋友如果你有錢就唔好太介懷動圈定動鐵，旗艦級動鐵比你盲測根本分唔到

暫時得$5000

聽咩多？

btw，呢個價位我最中意re800

無錯
我問完thinking group 發現原來dxa唔係經銷商 所以無得做3d scan 唔怪得我同佢地講我尋日scan左 佢都係叫我做耳模 又講一大堆藉口話3d scan無咁準 dxa平幾舊嘅代價原來就係變相係「水貨」之餘 仲要無得用3D scan

主要聽Rock 其次就pop

想趁black friday 出隻noble 嘅cm
應該係邊度整耳模好?

邊隻

要信用卡woo

katana?

一日7頁
咩事咁旺

呢隻正

咪好囉

有冇人同我一樣覺得noble耳機外型好柒
成粒震蛋咁

agger
但cm幾靚

django

依家係thinking還thinking 佢好似唔會幫喺其他買嘅ue cm做保養

t8ie mkii

以前佢啲universal唔係咁個樣，好好睇架
今年改版，全部變曬咁

柒唔緊要
我試既時間戴得好唔舒服

t8ie係咪xelento既暖聲慢聲版?

好鍾意舊版膠K10U既聲
不過大大隻LOGO係到 真係柒到唔敢買

yes
個logo又唔型
真心唔知做乜

應該係話得thinking啲指定經銷商先有保養 而買ue cm嘅話 得佢啲指定經銷商先可以享用3d scan
就算thinking group呢幾日做3d scan活動 佢地啲record只會store喺thinking group 唔會up上ue server 即係要經啲指定經銷商先會用到3d scan嘅record

差唔多一樣聲
t8ie bass多啲彈啲
xelento雜食啲

noble 個logo唔型？
cm左佢個logo好好睇woo

以前佢universal個樣都屌打其他廠，今年唔知搞咩，無lala轉曬啲universal

見意升級耳機先? 如果X3k 推到嗎？

通常建議耳機行先

T8ie mk i/mk ii?
Mk ii我就唔清楚，Mk i我就認為bass會較Xelento差，人聲相對前d，聲音亦較細緻少少。
唔係差唔多一樣聲

隻encore universal加埋用咗幾次就賣咗
勁唔好戴

黑膠版K10U我幾鐘意個樣
黑色底加閃粉
出左個aluminium版就係依家universal 個樣
可能個鋁殻有調音作用

想問下各位Ching有無咩耳棉可以挑spinfit機??
因為發現自己大細耳孔都幾嚴重下(左邊低頻多過右邊)
換左原廠耳棉發現無呢個問題所以想轉用耳棉....
求各位用開耳棉既Ching推薦一下優質棉

個殼好撚大 ，根本正常人唔會買
我覺得佢今年突然轉design，係想逼人玩cm
cm做到靚一靚，然後universal

MK I好易壞

邊到會有得試

耳綿淨係識comply
買cm就啱架啦

佢以前noble 1-6啲wizard edition版又係好好睇
k10a版好似係同佢啲新旗艦差唔多同期出
一轉，waa屌，全部轉曬

聲音黎講2種唔同取向。
Spinfit會帶出高音，綿會削高音。
最近新出耳棉的話crystalline audio出嘅crystal tips同sony 嘅EP-TC50的可以一試。

不過可能心理作用
覺得鋁殻啲聲清脆啲

的確係唔同。膠版比較暖厚，鋁版比較刺激。
我比較喜歡舊膠版嘅聲。

唔該曬Ching

遲D有錢實上VE

另外想問埋呢2隻耳棉邊到有賣?
我發現除左出名既耳棉之外 其他耳棉都幾難搵

2款Jaben都有

hieve你會唔會做am7,雖然in 個特價令我有少少失望

冇㗎喇 市面已經冇mki 停產左

三個三角形嗰個喎
我地講緊同一個logo?

係啊，算好睇la我覺得，不過呢啲野係主觀既

自己油

幫你貼上head fi？
john molton 會睇曬所有人同佢講既野

冷靜落黎，興趣冇咁大
想換DAC多d

證明冷靜期係work的

535冇bass
3000蚊試下ckr100

我建議一炮買部靚DAC先，畢竟source係最重要。
而且我覺得好多dac放大部分唔太差，唔係玩HD800果d大食野應該都夠玩。
之後至再買Amp。

hugo2 可以解決以上所有問題

3000左右
出去周圍問下價可能搵到平啲既

幾日無聽歌突然覺得隻8仔好似難聽咗

巴打係咪都訂左雙子
定我記錯

另一位

signal到la，係時候要升級la
趁blackFriday未完，係時候敗家la，朋友仔店隻a18做緊超平woo

6-7k budget 試完sd4覺得人聲後 有冇另外耳機可試試 主要聽女聲 但最好唔好冇低頻

公廁仙女

未返呀
不過下隻應該會買隻圈/圈鐵/充值fitear信仰

Fitear universial😘
Onkyo Iec1/2/3唔知女聲點呢

tia圈鐵
唔算貴啦

tia Fourte? 三皮嘢

有新model,tia trio。
平dd

見差唔多價位仲有黑雀 但冇乜人講過

好想知差幾遠

完全唔知咩嚟

2300美金香港會唔會賣23000

個logo算係幾襯個品牌名呀

所以noble我覺得佢logo算靚，係cm度個feel真係好match，另外ue雖然簡單，但又係好好睇
反而jomo同jh我真係印唔落手 ，jh既universal版都還好
但cm實物出嚟麻麻地

我覺得jh果個logo好樣衰
jomo ok啦正正常常
最中意嘅logo係final果個

有冇人可以話我知Togo 334 同cm 334依家做到幾多

上次會展聽完8仔再聽白仙，完全被KO

咩被ko

黑雀人聲非常正
不過大舊難戴
同埋低音銜接好似有d問題

或者係粒圈難推，我部p2推唔起
另外3粒鐵易推

佢個人被KO

7號先出呀

真係想要, 老虎蟹都訂左先啦
今個月洗突左,下個用洗少D咪得
話晒要等6個星期架 好痛苦架

比訂金?
大約幾多?

應該要比全數
不過你可以問下可唔可以比住幾千訂先

我諗住整cm 應該全數啦
算啦都就快到

睇睇下final個網望住啲耳牛開始有心動嘅感覺

去開果頭/fb問下無壞掛

不過依啲難轉買嘅
我諗應該係話係積蓄到拎啲存款嚟用住先

其實煲線機有無用

好肉酸阿 問唔出口
個個都full pay我問埋啲戇鳩野人地以為我搞gag

巴打係咪想借錢比我阿

歐羅就有

仆街點算好 對QDC 8單hifi個cm插開始鬆
好似未過頭一個月 翻廠有冇得reshell？
定還是廠會點處理 有冇巴打有經驗

直接買定經代理？
一年內應該都有免費維修不過唔知鬆頭係咪範圍內

喺Fantasy Music度訂

應該講緊我

多謝

有無巴絲喺dxa整過ue cm

qdc啲artwork整得好唔好
事關我幫隻雙子整咗白底黑字同白底粉色logo
好驚中伏

木紋個人覺得幾靚

上ebay行個轉睇下
有啲無盒好平不過感覺伏伏地咁

唔知點解我對木紋無咩好感

個人口味姐

官網有成品可參考
My iem fb page都有
已經send了artwork過去整？

痴漢仔送咗隻海王星比妹妹未

你關心隻海王星定關心人地個妹

send左artwork 差未整耳模
星期二去整

開心嘅妹妹就係最好嘅妹妹

你試左先啦

變色龍有demo啦

入左QDC海王

音樂感正聽POP一流，分析都還可
同場試埋orion一千尾真係麻麻，人聲幾虛下，我聽pop多唔太抵

未試

2千蚊左右筆直買部xdp-30r player值唔值得過
見佢有DSF SACD個類野玩下
而家自己
耳機 用緊 IM02
player 用緊 FIIO X1 ii

軟解嚟，30r聲我覺得ok，性價比高，但如果你想玩DSF SACD我會推薦x5iii
30r 玩dsf=冇玩過

不過聽一次最實際，聽感大過spec

我都整左木紋

試咗11，即係所謂高靈敏度
都幾撚難聽下
A45直推
迷一般嘅高壓感
中高flat但bass勁共勁共
高仲要出得嚟沙沙哋聲
聽咗陣有啲頭痛

已send的話怕中伏也沒用啦(笑

我又不會對我妹癡漢(冷漠
我家羊駝可愛好看很多倍(ﾉ)'ω`(ヾ)

我琴日聽哂四種， 氛圍感算好聽d ，人聲version 就前d但有壓迫感，我唔識欣賞，八千幾有四樣野玩都應該幾多人買

又好似有道理
都係乖乖地聽天由命算

其實mode未試，當時冇工具啪粒 dip switch
隻嘢暫時俾我嘅印象係...bug當feature，鳩砌埋一齊

上面咪有個大癡漢喉住你個妹

係咪未煲開咋

指甲就係工具

你用咩DAP去試?

黑磚
最主要網上啲人話mh demo同cm聽落差幾遠，想知道mh334用家係咪有咁既情況

BTW整CM 去熊仔/DMA會唔會平D呀

本身用過ue tf10,535 , 846 ,最鍾意TF10 俾我既感覺 人聲出同音場大 依家想換耳機 有無咩推介

Fitear耳機線插座爆左邊度有得整？

木紋

明白 自己一直都未聽過Sacd dsf呢類音樂。唔知係咪相比起24bits 音樂 特別好聽

已買HD700 希望iphone+mojo夠用 插電腦真係不了 所有嘢變成屎

實唔夠

滑少少
動態冇24/192咁強

send返廠啦

想問下plussound線既評價 有冇手足用緊可以俾下comment

買啦

點樣先可以整爆

香港有冇得整?

平時放普通袋仔冇啦啦爆左

香港冇得整
我平時又跌又撞都未爛

我講得話買姐係OK唔差

5k筆直有咩amp可以試

咁加隻schiit amp?

我試咗11,22
11的確係怪聲,22正常啲
聽左兩首歌,覺得同雙子有好大距離
就放低左冇再試了

睇黎係失敗作

隻灰黃鸝右邊隻單元好細聲,應該跌壞左
過左保可以點整,要幾錢

當買四隻2k嘅

我叫職員幫我啪

你老實答我 jomo flamenco 係咪4個5000千耳機

佢地兩兄弟黎架 後生仔可能係佢細佬

指甲都唔得架，佢個制好細

未聽過
不過睇字隻變色龍除咗可以變聲唔值8k咁

職員都冇適當工具
嗰隻爛鳩DIP switch好易啪爛, 廢事搞咁多嘢
反正放入耳一聽已經反感

睇相已經覺得粒的好細粒
係咪qdc咁耐以來最差嘅一隻

要用工具先轉到mode
係街上面都唔會攞架餐出嚟轉mode啦...

咁都幾無謂 如果唔方便換mode的話

有冇巴打玩過日本牌子RADIUS系列?
之前入手過NHR21覺好聽咩歌都岩好正仲好易推
但係唔小心放左去洗耳機收左皮
呢架想升級入手NHR31 有冇巴打用過?

依個po水氣好重

orion聽女聲好無？
聽開tsylor swift，一般流行曲

依家個價位入 ak380 算唔算抵
但我預會買埋佢個amp 定係草多小小直接上sp1000

利申：用緊 fxa9

你都考慮左sp1000
咁咪儲下錢

有無巴打試過ue而家做promo 條銀同金線？

用緊上代18pro想換下線，見又唔係貴

Btw而家ue個promo真係幾抵，今日同人出左隻

a9同ak夾咩

今晚大家咁早訓

係咪想談心?

悶姐

你果邊幾點?

八點幾就嚟九點
睇戲算

算你醒目

我俾咗隻冇乜用過嘅se215我老母聽

我老母竟然話Apple Earpods仲好聽

用咗幾日都係咁話

伯母識貨

上年飛澳洲嗰陣上機前買 純粹為咗有得喺飛機訓覺

earpods仲清

聽講係sennheiser代工？

好想訓教阿 比個fd捉住我講感情野

又無聽過sen整earpods
我都想有感情嘢講

你幫我接力啦
我聽日930-10阿大佬

依啲邊有得接力
雖然有啲衰不過無視佢訓啦

用咗6.3轉3.5係咪會差好遠 買咗grado同2個sennheiser...

正常唔差得幾多啦senn跟果個應該ok架
巴打真有錢瘋狂購物

唉真係好

仲未訓
買215當耳塞
請唔請人send份cv比你

冇買到仙女呀 見black friday所以買曬要用嘅嘢... sennheiser本身冇跟 amazon賣到20usd一個 要去US官網買再用集運 2個已11蚊...

之後要好慳啦...

幾好戲喎巴打

佢終於肯放過我
得兩個鐘訓

咁長氣 得兩個鐘不如唔好訓

我氹到佢約個女仔出去食飯
其實我自己想食花生

btw最衰聽日要返工

咁就祝佢好運啦

有無巴打知邊間廠有出dual 3.5mm mono嘅線？ (應該係咁叫掛

等對cm等到好心急
(等緊呢兩個星期又手痕買咗三對平平地

例如呢

215比earpod 差好遠woo
特別係新earpod，夜晚靜靜地係屋企聽，215連比都冇得比

低音彈，動態都好過215

朋友妻

健聽倒耳模會唔會中伏

E2000
另外尋日收到對福袋嘅Aroma green pro
仲有一對又係福袋，不過應該十二月中先知係咩
真心平野

冇錯呀 我買完215聽咗1分鐘已經後悔 所以一直冇用 唔明點解有人吹奏215

isine 20香港有冇邊到BF有優惠?

到依家215 wireless

平嘢有好嘢
開福袋幾好玩

係
平平地有驚喜
三對計埋都係8000Yen

抵到爛
邊度嘅福袋嚟

印像中好似強國啲淘寶店黎，然後經Aliexpress賣
不過喺日本呢邊都幾多人買

花生一個人食唔健康呀

orb

原来係果位日本巴打
日本大學生係咪好早就開始見工？仲有年半先grad依家send求職信會唔會太早

Thanks

a9個聲好清 低頻好實在 暫時心水係想入ak 夾黎玩下 要出去試完先知岩唔岩
巴打有冇其他好推介

喺日本買咗cd900st 想問邊度改3.5mm頭手功好

係64 ears direct order 左對cm, 有無訂過64cm 既巴絲可以話我知你地係邊到度耳模? thanks a lot

原來出咗隻eph200

日本一般早啲嘅話Year 3已經開始搵工呀，做Intern嗰啲，不過政府限制咗公司嘅開始請人時期(3月 yr3情報解禁 6月yr4選考解禁
所以依家要做定搵資料同contact公司嗰啲

姐係我時間都算ok🤔 日文寫同講好屎唔知有幾多公司肯請啲咁嘅外國人
估唔到佢請人有時段限制
長知識了多謝

就咁放對re800 入褸袋，竟然都有一邊甩左少少油

岩岩入左A12t
見佢有個map guide 中環灣仔尖沙嘴都有
有冇巴打有經驗?

好想整A18不過真係太貴

64唔係話唔會直寄香港咩

定你係rs訂？

我整左a18 本身佢ig description話direct order 不適用於香港, 過左兩日個ig post 又唔見左呢行字, 後尾我fb inbox 問佢可唔可以直接訂, 又話得

map guide 我見唔到鋪頭名 巴打對耳模諗住邊到度

上星期試咗minerva同axh, 兩隻都唔滿意
minerva bass太多，分析力弱
axh太尖，尖到換埋幾條銅線都搞唔掂
睇黎都係要儲錢直上

金線幾重口 偏中低 幾暖聲
銀線成個聲通透咗

好似淨係U series 唔包香港？ a series 就冇限制
我可能會問下灣仔集成果間咩匯聽

iphone8+賓周仔仲好聲過黑磚3.5mm 係咪正常 ?
條4.4線寄返廠整。

條友只係有勇氣問人地食唔食
人地未必應承

驚自爆唔講
乜都唔講

自己油返上去

巴打我有fd 係fedex 做, 寄過去有staff discount 都係125, 一唔一齊寄對耳模過去? tg: icesalem

咁好似銀都唔錯，但會唔會無左bass?

鍍金銀囉
高音伸延得黎密度高好滑身

PD8 billow8

DMA send whatsapp比我
話qdc send相左堆比我揀artwork d木
咁好服務既咩

vip尊貴客戶

大戶

想問最平又用mmcx既cm有邊幾隻

出街剩係想隔音好 同調音啱就夠 想買隻平cm黎試下

今晚去試下先
果條金銀線我睇官圖係兩條金兩條銀整埋一條？同埋係8絞黎？

N3qp同n3bp分別大唔大？

現實少少答你 除非係英文好好加上做IT
唔係嘅話機會真係幾微
日本依家主要弱項係呢兩樣，所以一般行業唔多請日文唔太好
不過仲有得追嘅

兩隻款格價網報個價差成千蚊
有冇高手解答下

Aaw a1d?

係咁架 自己再圈個位比佢

聽人講一隻3.5一隻4.4

我以為直接搵qdc做先會咁
估唔到D記都會咁早

咁用手機推係咪姐係唔洗諗

Sony有晒兩隻放埋一齊 隔離仲有部zx300比你試晒

Aaw係a2h pro?
Lear其實掂唔掂 土炮野
我搵到二三千仲有Westone有幾隻
想要均衡啲 雜食有無話邊隻推介

Thanks
其實同價位用收音咪既線會音質差d

我都收到
我想問左右耳可唔可以揀兩塊唔同色？

應該係得嘅,我都係照圈我要邊忽

手機用買n3ap就得，n3bp行4.4頭，手機用唔到的

Thanks btw 想問下有收音咪既線係咪音質有影響

我剩係知條線會易壞啲

問左dma佢話過左保冇得幫我搞

用手機聽既應該唔會差太遠掛，手機用最緊要放便姐

我係指可唔可以揀兩塊木？

應該係,佢send咗5,6塊俾我揀

可以

點解你咁多，我得4塊揀

想懶d唔放入箱都唔得

用緊仙女，想玩下頭戴式耳機，有無巴打有好介紹

去過咁多間態度最好真係華仁同hot earphone pro

崩牙仔係幾好招呼嘅

講態度 3樓a店邊有得輸

想問買水行有冇咩注意？
想去英京入手N3AP

巴打晏d加你
你諗左邊度整耳模未

hot earphone pro真係好舒服

我撩完耳屎去倒耳模 佢話我2隻耳都充左血
要起碼10日先倒得

有時去會成班人係到小圈子

呢個真 ，入面成日有人係度傾計，而且佢舖面好暗同細
不過係幾nice既

小圈子就係要加入

佢仲係咪係咁推earsonics

幾年冇上過去，唔知呢

依家串我毒撚唔夠膽加入先

咁多有問題唔比倒既
好驚我都係咁

講起未買過嘢食俾佢地添

唔係買tg咩依家整mh334？

因為充左血會腫左 照倒耳模嘅話 出嚟個模嘅耳道會幼左 咁隻cm就會唔啱
不過唔講耳模做得好唔好同埋運送過程有機會損毀嘅話 有專人咁check先倒耳模 好似仲好過3d scan

而且耳模啱好過要refit呀
亦都好過寄到去同你講個耳模唔得要重打

慢工出細貨

諗住聽日整, 但仲未諗到去邊到

匯聽應該

耳模得唔得真係要寄到過去先知
不過真心希望係慢工出細貨 宜家我起碼1月先有得聽

mh334啦
聽聽下發覺mh背景清好多
tg背景糊糊地
可能隻mh demo慢慢煲開左
都開始似tg
(唔排除自己腦放)
搵player或線夾夾佢應該都一樣咁爽既

有冇人打算入u18，早兩日見特價去試聽，但價錢太貴

聽果刻都唔算好有野，點知呢兩日係咁諗住

邊度有MH demo

芒果

星期四上去試試先

我星期4放假

仆街我真係好想換A18

2萬幾budget 想upgrade
換spk好定換過對耳機好？
比d建議 ，不過唔打算做cm

利申：而家用緊既組合係白仙+pd8+dx200

我對A18收到都唔知用咩DAP推

u18

換耳機好似啱啲

其實都係既，因為換耳機 條線又要改頭 唔係幾想等，先有想換spk呢個諗法

Btw u18現金咩價位到？

琴日定早幾日係咪有巴打話特價

隻demo新?
之前一直都話冇

Close back耳牛直推嚟講sonorous係咪算係無敵
諗住12月中入隻VI 賣咗隻hd650同個amp唔想玩啲要擴嘅

mh334 demo就係tg334 好似係

隻野一直都係星際分店到 但冇乜人試 所以未煲開

MH DEMO白色 TG黑色

居然唔係透明
snow隻白就正

依家去左總店

其實係透明 我UP錯

有冇藍芽耳機推介呀各位巴打
1000畢直，最好個叉電盒有磁吸啦

20k
唉，有目標咪好，黑5就嚟完，我都未揀到買咩耳機好
黑5有特價既而且全部唔啱聲，啱聲既就唔夠錢，雖然都係得u18

Wf1000x?

有冇個link睇吓 /其實係邊間

係

巴打們睇點鐵三角新嗰隻ath-ar5bt?
見佢有無線，插返線又有high res
仲有個樣都幾靚仔
筆直同用途都啱我平時電話聽spotify同喺屋企用（電腦）
不過係咪因為太新出
上網搵到嘅開箱文都唔太多

你想講聽健?

我係果度造過兩次耳模
一次fit一次唔fit

結論: 50/50

亦軒同dma冇
但真係唔好傅
我前後造過三次，有一次係耳機舖staff造，就係果次食撚晒屎
真係建議去聽力中心好d

帶住個耳模去會唔會比人黑面話唔比佢錢

佢耳模果邊應該冇乜水掠

隔離po啲人瘋狂買兔仔335

我想問下n3ap係咪英京$1790最平？
急住要用又冇時間行街格價

想問下耳機線問題維修
是咁的，我有兩條線，一條係日本旅行果陣買，但有個位我懷疑斷左，所以右邊冇聲，咁應該點攞去整 （effect audio)
咁呢條線有事我就用番舊線，係2-pin普通cm頭黎，咁右邊（又係右 ）就有一條pin甩左出黎，又可以去邊整 （whiplash)

用幾千蚊買老翻

唔想煩可以拎去r studio睇下

有冇cm 既朋友有清潔既麻煩
我有隻唔知點解d 耳屎可以咁入 連支棍都唔夠長

我個殼金黃色+金箔同啲耳屎一樣食咁滯難睇到爆

最仆利塞住左搞到d 聲唔平衡

其實我想問有冇方法整返出黎

超強音壓震佢出嚟

買支長啲嘅棍

土豪金

重量無敵？

二手收返嚟面板match想要嘅就算
下次整藍綠色+淺藍+白色面扮冰川算

鍛煉頸椎

用萬字夾，再拍佢出黎

易搞既Close back我鐘意T5p多D

2代？
同一代價錢差一倍

你去試下第一代同AK版先
AK T5p係莫名奇妙地容易出到工整正常既聲

幾日無追post, 爬返文先

dma免費去聽力中心整
芒果同熊仔staff即場整

遲啲試下先 (雖然有啲overbudget
睇下附近有冇舖頭有先

cm我每次用完嗰日返到屋企都會清潔
我每一對CM都keep到新嘅一樣
依一個習慣出現係自從我見過一個朋友,從來唔清CM
結果塞都要入返廠

整完耳模 等多兩星期就有

如果有得detach導管果part清耳屎又唔錯
成日驚會清唔到不突止會推入粒單元到

有d 驚 萬字夾切口唔齊整花

上網睇有人教用blue tack 痴
不過我呢個咁入應該都唔得

係咁易了鬆d痴係入面既耳屎姐，d管應該唔會花掛，而且就算係都係入面，有咩所謂

正常情況下,戴一次半次就清應該唔會咁嚴重
如果真係keep住清都咁污糟
咁除咗清潔耳機之外,應該仲要清潔埋對耳

不過油耳應該會好慘

我係油耳
其實CM有好多通用型冇既麻煩
先係耳印,再到fitting,濕度高少少又死,又要勤清潔
之但係一戴起感受果種隔音,就覺得值得

好用就得，好似震強咁

想換咩dac

想問下呢，兩針 0.75針插落0.78頭係work 唔work

係淨係鬆少少定會直頭聽唔到？

聽到 插得入唔會跌就得

識玩一定係入曬肉拗唔到痕

係 有濕疹果啲真係要剪入啲
利申有濕疹

即刻掹條又粗又硬嘅J毛黎啪啪啪

講真間間都有人試過要refit
不過我係健聽整就暫時未出過事

好似無乜人講64audio隻U10既？呢度啲巴打好似買親64audio都係玩CM多？
有無人分享下聽感？

q同b一睇就知係正戴同反戴嘅分別
n3ap同bp分別在bp跟左條4.4平衡線吧？

ultrasone tribute 777我覺得dap直推都幾好聽

直推 我覺得tribute 777 同sonorous X都幾好
VI我就覺得好一般了

Massdrop x HIFIMAN HE-4xx
有冇人會出手

整完耳模2星期就有？
你整咩？

未有決定
Luxman DA250
Chord 2Qute
North Star design Excelsio
呢幾部有興趣

Sennheiser HD598耳機，Amazon做緊£80左右，HKD$830左右
以下係Amazon UK Link

計埋運費都應該係平

有無人可以比較下佢同SONY MDR-1R？有D心郁

本身要聽音樂 + 打機
SONY MDR-1R唔知點解D聲永遠好似來自後腦，我不明白
播歌係咁
用左Razar virtual surround扮surround又係咁
是咪正常
應否換做呢隻Sennheiser HD598？

隻DT990 250ohm送到黎,點先知洗唔洗加AMP同DAC

睇個ohm數就知要加amp

雙子 cm最快傳說

聽開im50，但係壞左
想搵隻$2000左右同style既耳機
試過se535,唔明點解咁貴
orion就緊體好平均，但係人聲唔夠出
westone w20, um pro20 太過平穩，好悶
iphone8聽炸

加多budget 會更好

我耳模都未倒得
宜家保守估計1月中先有得拎對耳機

幾多啊？我唔唸住買player，iphone聽架炸

海皇星

巴打都幾厭尖
點解im50會聽得入耳

求意見

試返鐵三角果啲?
ls70都可以試下

黑仔五仲有兩日
聽日去試多次+sound同oc線就落手了

想買2qute +1
等新款QAQQQ

2000內有冇選擇?屋企插電腦用,唔洗拎出街

有巴打試過喺Dxx訂過tg334 ，最快等幾耐有得拎？

可能聽慣掛

聽日try下先
灰黃鸝iphone係咪唔夠堆

六個禮拜應該

以我所知差唔多ath啲耳機隻隻都音染多

n3ap

我覺得da250完整性會好過excelsio
不過都要睇下夾咩嘅

有無試過聽其他耳機會唔會咁？

因為im50 係個個價位真係好唔錯

odac +o2 combo
or schiit入門combo?

提提你
Qdc係中國廠
一月尾二月頭唔使諗佢會開工

有冇人知dxa呢排mh334 同monet17 大概做緊幾錢到
條女想整但呢排冇時間走去問價

上次整唔成, 再BOOK左今個禮拜整
去日馬平平地訂左隻LS50又要等到12月先到貨

聖誕禮物

咁真係有排等，再加上就黎聖誕新年

海王星應該啱你
同廠ath 既ls200/ls300
ibasso it03
另外私心推fw01

250
Luxman好在易tame其他野

不過要買英國機我真係退一百萬步都唔會買Chord

SCHIIT 入門COMBO指MAGNI+MODI?香港係唔係得DXA先有SCHIIT既野買?
O
ODAC + O2 上面部OBJECTIVE 2?定係要再另外買DAC

連登真係多有錢人

係magni modi
不過唔知dma重有無做？要問下，無就可能要官網買
o2 係amp, odac 係dac
有啲係odac o2 加埋係一個殼度，有啲係分開2部，要睇清楚，都有唔只一間廠做，無留意有邊幾款添

地球係圓嘅，退得夠多步就會變左前進

為甚麼不會買chord？求詳細

我訂UE啊
加埋black friday啲單 分分鐘應該一月尾先有

女都整呢d
你條女毒撚黎?

得個大力聲唔好聽？

玩耳機一定係毒撚?
我同你講呀玩耳機都有潮佬㗎
我就係一個例子

耳機唔小心掉左落洗衣機洗完
呢架乾左感覺個音質冇咩變到
係咪正常定係我分唔到

玩耳機唔一定係毒撚,但係用FITEAR就難講d

正常，因為我條n40都好返左
仲洗走埋唔少污糟野

唉又比人笑 我都係收收皮先

點睇

$4000 budget 有無推介？ 淨係對bass有要求,用緊300R/iphonex

我條女好撚毒 聽acg歌多 所以即推fitear

我就VE用家

係 通常揀fitear都係

m17 10800
mh334 12800
一年前問

acg男聲定女聲先
識啲女仔都係聽男聲多

就係女聲我先推monet 男聲我既話我直接叫佢買VE3好過

買買買

佢條女？

我覺得monet17岩聽幼女聲果類
334岩聽厚聲d既女聲
不過我推ve5

屌 係

VE間垃圾代理

利申：苦主

諗住買多次耳機退燒 6000budget
主聽人聲 手機直推 暫時mark左黑雀
Sd4覺得人聲比黑雀後 jupiter 冇bass
仲有冇其他推介下

講我自己嘅話，我就未試過將chord啲機做純dac黎試
不過以一體機黎試佢po嘅話，真係未試過有次係覺得鍾意的
立體感偏差，甚至有啲平面，其他質素野都唔覺得有佢優勢
而佢又唔係我聽落會覺得感動到我嘅"好聽"
如果我純粹要舒服入到耳嘅我唔會用咁貴黎買佢

如果用黎插iem嘅話我覺得佢得個大聲，無控制力，推耳牛會好少少咁

可能如果要話帶黎帶去唔同地方/office之類嘅就無乜選擇嘅

加少少上tg334

你好彩

如果聽開LL同BanG Dream, 女聲好多,
有小型band music, 點睇?
平時聽acg, 本身想搵高音, 清聲
同埋想問下點解推ve5

qdc 4ss?

咁一定monet17啦2選1既話
ve5因為我覺得佢所有女聲都好好聽 分析同分離都比較好
連聽女聲較rock果類都好正
不過我用緊mh334
買左先試ve5

Fitear 333 同 qdc8 hifi 都可以試下

sd2? 平jvc fw01/02, n3ap? ath ckr系列

我都係

唉又比人恥心 毒又得罪你咩

同感

可以試埋黑雀
只計女聲 黑雀可以聽到歌手聲音既細微變化，不過有個嚴重缺點係有d歌既bass會唔見左
Monet17 係好嗲個隻甜 聽到我成個心都溶晒個隻，不過高頻有d尖
Tg334 就成熟大姐姐 好有仙氣
Mh334未試過
如果你聽ll band dream 呢d tg334未必岩，因為背景太濛
利申：Monet17用家

Dma 冇做咁係咪要盲入？雖然而家隻dt990 都係盲入

同感
334未必岩
333聽女聲為主
黑雀都係人聲為主
Ve5 偏人聲得黎樣樣有 可能岩你

你乜事 我買ve5比人當狗咁撚
上面條女又串

睇你哋啲感受已經唔想買ve

所以一買qdc即時開心返
未必係頂級服務
起碼當返你係人，人性化d
Ve代理你有事，淨係約都有排等，仲要成撚日無端端休息唔開舖

感謝

唔要ve咁我推um mason v2

果陣refit 條友好似唔係好想幫你搞咁
問多兩句又唔耐煩
成日以一種高你一等既垃圾語氣講野
話乜乜乜全港最多cm係我etc

明明已經唔該前唔該後好有禮貌
如果唔係我有求於佢怕佢玩野真係會開鳩佢波

濛音17
女聲甜既一定係AYA 仲有D幼女FEEL
334聽BAND =自殺
黑鸝因為圈鐵混合 對PLAYER要求比較高 用手機就發揮唔哂
VE5就BASS收得快D 但人聲相對較清 合唱位會易D分得清D人聲
講起LL 就曾經有人買EMPIRE隻ZEUS 因為9條女全部可以分番開哂 聽得好清楚

fitear=毒撚耳機潮物
眼見鍾意既聲優 歌手都用緊
緊係買返對旁身

淨係要bass的話
ie800
信我啦 實冇死

得罪你咩

點解最近咁多人推fitear?
334明明唔係雜食

可能動物園依排係開放日

講野好大聲果條友丫嘛
又話乜師傅又剩，跟本成間野得兩條友
就係老細同聽電話果條女
講真教下路又唔使死
你乜都唔撚知咁我要你來做乜鳩
我甚至懷疑佢唔係唔答
係跟本就唔撚識
我揾faudio幫我睇隻ve5佢仲幫我慢慢分析揾原因
同佢依家為cap水cap倒盡自己造耳模
依度幾位幫襯佢既巴打都唔fit要refit
我唔敢話一定關佢事,但未免太巧合

300r同iPhone邊夠推ie800？

原本ve8出左試聽完都扯扯地
問完價再上網做下功課先知全世界舊客都係8折
得香港係9折
再諗起個代理d臭閪嘴臉條氣又谷鳩住 真係不了

建議第一頁個介紹可以加返CSA 提醒返其他巴打幫襯呢間閪嘢前要三思

差唔多係咁

個次隨便插ECT部Dave真係眼都突
散散地又平面既聲好意思賣幾皮
唔知係咪身嬌肉貴係鋪環境唔好就衰聲啦

仲有呢樣嘢,佢提都冇提過
我本身有VE2

經官網都係得9折定係經代理？
最衰佢有好多牌子

應該係代理 果陣dma 個sales當住我面打電話去代理問
台灣都係8折

用緊598都忍唔住買多咗隻

喺美國官網直接買

如果o2 odac就好似金聲有得試
schiit就要問dma了

買隻asgard 2駁mojo插HD 700其實得唔得
定還是分別唔大要買勁啲比較好？

開high gain推囉
反正淨係想要bass
就算推唔到都一定唔會冇bass
另外可以試下fender個堆
唔記得a5定a7

朋友拿dave接其他amp比較多
自己貪彩燈好看所以買chord吧(。
英國機果然還是要買dcs？

覺得fitear不好看所以不買_(:3」∠)_
要買就買sony那隻錄音室耳機啊

睇描述似係ben哥
佢不嬲都咁串
好似唔想做生意咁款

早兩年佢初初做果陣服務其實OK
不過做起左就開始差
今年周不時都見好多人隻VE話唔fit

雖然D定位係清晰
但係唔好聽
LL既歌錄音同mixing都講唔上係好
用D咁高分析力既耳機聽到D瑕疵好唔舒服

買fitear其實係信仰多過對聲音既追求

冇得自訂外觀唔係幾好睇係真嘅
aya隻黑色膠質感麻麻

同價收Linn Naim都得啦

百貨應百客姐
你唔鍾意唔代表人地唔鍾意喎

買215好似都係信仰

聽咗幾個鐘apple earpods 真係好過215好撚多 但冇隔音就真係...

本身都傾向da250，經你地講一講又心郁郁

單講音色我覺得佢就算同一千頭既耳機比，都可以用好黎形容

有時出面啲post見到啲人笑啲耳機話佢聲爛過earpod，我都心諗你聽開咩咁把炮

earpod喇叭 可以同人分享音樂

無咁誇張呀e3000都好聽過佢係215太難聽

其實我之前買過ie800,但太細粒跌左 我本身彈bass所以要聼到bassline

等緊試ie800s,雖然冇錢買

係屋企聽真係正架

不過出街個話，就算la

我用緊modi2u+magni3+dt990 250

聽過一次其實都唔錯
三頻平衡 低頻有啲彈性 冇咩大缺點
好似係

magni2+hd650不過賣咗

schiit官網買?

FENDER

上面講左喇

beats

諗緊兩隻嘢，msr7 同se535
一隻動圈一隻動鐵決定唔到
如果係你你會揀邊隻，535諗住買二手所以都算同價位

一隻頭戴一隻入耳喎

535不了

Headphone 同earphone都決定唔到

私心一定係headphone
利申：headphone撚

平常戴開入耳，未用過頭戴想試吓咁

屌我都係去試聽完再算

係 delivery一個禮拜左右

點解賣？upgrade咗其他嘢？

我都想入隻headphone, 唔知msr7好唔好呢

搵碌好少少嘅嘢嚟推 HD598已經好撚過乜Q 215 315 415 535 仲要賣緊730蚊HKD

HD598 SR喺呢個價位係絕對無敵

咁多位巴打有冇mp3推薦
打算買比朋友做生日禮物 budget 最多1500

買完返嚟都係用入耳多
可能係配枱amp太唔方便
物色緊可以直推嘅耳牛

上網睇評價都好似唔錯，過兩日去試聽

你諗清楚自己要乜先
定位唔同 要輕便定聲

窮撚想玩DAP試2.5mm平衡
入左日水DP-S1
應該配咩耳機好
聽開J-Pop/Rock為主, 都有純音樂soundtrack

埋單連運費幾錢？洗唔洗集運，定係官網有得直送？

筆直呢

官網直送 兩部入門機 要50usd運費

sor

成套想$5000內
DP-S1買$1500
耳機連平衡線預$3500內到

Sony A45

利申冇隊過Ultrasone野入去

係咪冇巴打知

試下睇下ar5啲評價？睇落應該只係ar5嘅bt版

我想問下細鋪既水行會唔會賣假野？
想去英京入手n3ap但佢只係報1790

水貨千6之喎 佢仲開貴左俾你

Aya snow半透明白色可以接受but小弟還是想在faceplate痛cp…

邊到賣千6
可能個200蚊包會自家保

英京都係細鋪

都好多間1790 行貨啦
去問埋有冇得平 現金價之類

見到得英京做緊$1600
呢個價位會唔會更好嘅選擇？

重有1代T1

如果係聲呢

有無人試左AAW AXH,同RE800比如何?

我張單

想問下升級線的問題。用緊acoustune 的1551,因為想換dp x1 玩2.5, 但又唔知換咩線好，基本上咩歌都聽，但j pop 同acg 多。有冇ching 可以建議下

AYA聽水瀨祈真係好正
訂左仲等緊 忍唔住落店聽demo解毒

白色不了 因為005線 其次易變黃
再者鏡面易花

水瀨祈唱歌

無話唔得嘅，不過mojo原本又唔係for你出amp用吧，淨係可以3.5轉rca

唔通人地話淨係要人聲正想搵player就推部收音機俾佢咩 無高低頻得人聲出

要粒自己買led貼滿部機都可以考慮的

元氣爆發！

羊駝artwork?
將來整左嘅話求圖

正呀

使唔使買條靚線?

T1 1st Gen又係諗過收
不過最後入左GH2先

用monet17 聽
甜到糖尿病

聲正 聲正 歌不了

見呢位巴打聽歌方向同我差唔多,
我都分享吓心路歷程, (利申:唔係好識形容音感, 唔好見怪)
我聽開im@s, acg同BanG Dream歌, 唔聽男聲
早半年揀CM, 試過哂個方向大概都係334, 335同ve5
最後我就揀咗ve5,
334聽女聲的確好毒, 好似係你耳邊唱歌咁
但我始終覺得音樂感同整體性無ve5咁好,
加上用ve5嚟聽idol向/band向個音樂分離度VE5做的好好多,
音場亦都比334廣, 但相對其他CM(例:VE8)就未必係
後嚟試多幾次之後覺得VE5耐聽、舒服啲就落單決定
不過個人口味唔同 俾你參考吓 最緊要自己鐘意聽

btw CSA代理真係少接觸為妙 服務真係麻麻 詳情就唔講啦

曲線自爆

大家覺得qdc 雙子座點？

我又無叫人唔好買

da250係幾好呀

音場闊 分析力高 偏雜食
三頻平衡
高頻延伸到位
整體音感有小小扁 bass較弱
就算啪左bass enhancement量都係唔多
下潛不深
適合聽pop?

上次換線試好似好聽d

好嘢嚟 人聲好聽 音場夠闊 啲聲唔濛
cp值完勝同價位耳機
利申 雙子打手

今日d記打嚟話我個artwork太複雜 qdc整唔到

冇bass係缺點
整體調音令到佢個bass好難突出到

MODI 2而家平左50USD

一講VE 好多CSA苦主出晒黎

揀淨usb頭 99usd咋

想知詳情

3.5去rca根本都無乜線你揀，更何況你遲吓換左部好啲嘅dac/amp先再諗線啦

首green sleeves好正

嚟嚟去去都係嗰幾味

我覺得除左結像平面之外都幾全面嘅

買就對了

主打聽人聲
所以少bass 反而對我黎講係好事

我覺得結像咁平面係呢個價位黎講真係唔合格多理想

老實講我自己聽真係唔太中意
佢有小小似mason2既聲底
有闊度有前後但冇咩高深度
聽落個soundstage好似唔係好到肺咁
可能因為聽開punk rock取向唔係好夾
攞過嚟聽啲pop歌
人聲確實不錯 聲底都好清,偏冷

我反而覺得佢低頻好夠
對比ve5的話
試過用自己線試，差好遠
Qdc原裝線好一般
另我問過佢可否整冇掣版，淨要低頻mode調音
反正都長期低頻mode
結果係唔得既

早兩個星期先買左條LABII

原來係HEADPHONE 自

唔明白咩叫結象
冇bass都唔係
試下雙子搭條plussound gph d bass幾正
搭pd4都幾彈
Oc queena就會冇乜bass 但細節多左
Mk5就平均都有提升
原裝線一次都冇用過

利申：qdc打手

N3ap係咪唔洗煲

臥槽求設計參考(抱大腿

用左100個鐘左右
同一開聲分別唔大

岩岩試完同新買個個好似都冇咩分別

巴打你對qdc到左未
對ve又點？

第一次聽Artwork太複雜

羊駝不用低調做在artwork上
遲點買個包包塞個滿(直線自爆
Budget暫時被徵用可能要出多兩個月糧…
整了的話到時來傳教w

其實你做乜鳩...

獨特嘅寫作風格係依個po辨識度max

Qdc末到，依家第三星期
Ve5揾倒邊個位出事，依家戴時花少少時間調整下都叫勉強戴倒，或者等qdc到左先再搞refit既事

結像即係發音個個物體嘅大細，形狀之類
原裝線一次都無用過笑左

求痛袋圖

我應該煲好隻雙子 先會放棄原裝線
去換其他線

咁都複雜

手殘負皮sor不過佢唔係未整咩

整cm記得要開插槽 呢樣係必備冇得慳
發聲單元好難壞
但插線位先係耳機既致命傷

好毒

各位點睇UE 18+ Pro
今日去試聽, 發現都幾適合自己

啱聽咪買
不過啱啱做完特價

refit個半月都未番

VE?

qdc咁講 我咪咁聽

咪叫開插槽

是啊未整啊不過可以自行想象1X隻大中小鼻涕臉羊駝看著你的時候那種衝擊力

咁其實雙子差唔多價格聽pop係咪無咩選擇？

大概是因為線條有部分太幼印出來會糊成一片？畢竟cm的faceplate size不會太大
Btw很好看！！！！！！

除咗瘋狂抽插整鬆佢諗唔到可以點

你比乜嘢File佢?
有冇退地?

png 有退呀

巴打加油 好彩我唔駛再做苦主

335?
roxanne?

可以睇下kumitate不過csa代理

可能佢縮放個陣起渣咪彈你鐘囉

訂左 好撚正
你早幾日訂有black friday promotion 做乜咁遲啊

KUMITATE你搵人幫你飛過去日本買啦 平好撚多架

官網買寄香港
唔知香港價呢

Omg lovelinus 相認

Btw岩岩去R studio爆開左隻rha t20改左佢換左條平平地既鍍銀線 家陣好好聽 有啲想放棄手上隻fender a7了

有冇咩headphone stand介紹?

利申先 本來用緊fender a7 加R條8絞單晶銅 2.5
今日果條係3.5鍍銀 好好聽

之前用檯燈

oc條grace 2代
人聲圓滑細緻 通透有貫穿力
bass又唔會少左
高音又甜
聽日最後一日黑仔五 15 16緊入唔入好
真係好撚好聽

唔好下下罰佢企啦
利申：通常都瞓係度擺 成日覺得啲stand會令到頭戴嘅彈性愈來愈少整壞隻耳機

我都聽左，直程屌打公司8千幾嘅鍍銀線

香港邊到有得試？

我都唔鍾意啲撐闊嘅
就咁吊住就好

專登唔講價錢出嚟
呢個價錢 呢個質素
真係好尾機

點會唔知價呀
我試左，不過俾LYRA II好似唔值
都係買左QDC 先

求定先

聽講kim巴你退左燒㗎啦喎
仲買乜撚qdc

再噴啲水係自己面度體驗4d快感

超多吧

就咁凹入個皮套到, 放係AMP上面

見到會打聲招呼

多到數唔到

woo audio個長stand

賣左隻a7 囉，等得越耐越低價，好似係

其實都試過好多 差唔多價位差am7 同ve5

專登唔講價錢我覺得仲似打手
要人自己search

訂隻CM姐
數下數下我都有好幾隻耳機
K3003
LYRA II
SD4S
LS200IS
跟身得LYRA II 同3003
遲下放埋隻LYRA II佢

見到面會幫佢體驗4d快感

lyra2太暖
聽落去焗焗地

隱藏黎做咩？
可能佢都睇緊post

唔知會唔會好聽過LAN線呢

我俾個個聽都話好冷，怪聲

見大家都加密 咪加密埋囉

佢送個條金線我覺得麻麻

講真，去到呢套旗艦價位，理應係應該能夠雜食的
就算唔同牌子有唔同取向，但一般黎講應該係會全能/向"相對"中性靠攏之餘有自己牌子/model特性
當然都會有啲特別超級重嘅品牌

但係如果聽pop都有問題，咁真係要諗下係咪出左咩事

白色鼻涕 (sorry)

DMA更加唔洗加密
肯定有人睇緊
佢連我有LYRA II都知

我相信間間耳機店都有人睇緊

有冇巴打知aroma 新果兩對7單啪啪制同12單咩價錢

等左好耐

嚟緊去梨子台場 唔知有無機去之前有得拎

一間耳機店咁多員工，好難個個都冇account

D記實有
我次次經過都比佢地啤住

都要知係你先得嫁
你上到黎我真係未必知係你黎

好明顯係台灣人對話方式啦
利申 習以為常

225,000円(税別)
325,000円(税別)

巴打直接聯絡qdc問下點解整唔到仲好
可能小問題呢
咁貴買對耳機緊係想整靚去

個圖好靚喎

可能認得你個樣姐

佢地知我係邊個
之前投訴佢地比人點左相啦

卜中
部iUSB3.0買黎原本買黎搞好個USB，點知用用下依家變左燥音來源

哦
咁我見過你
你好似有係星際同我講過

原來我之前覺得qdc8背景唔夠立體原來係真既
我以為我自己乜柒都唔識諗錯哂

好奇問句 T8IE轉FXA11會唔會後悔

都好

雙 11xxx
堯 16xxx

梗係雙修

真係好驚啲客後悔
好似點左佢行條錯嘅路咁

佢冇試就買？

邊間
同埋個價錢做唔做到三千頭
如果得 盲入一條都好

係
不過唔係同我買

應該做唔到啦

金銀線 呢個價會唔會有伏,岩岩今日斷左條線

利申用緊 535R

t8ie啱聽a11應該都啱掛
大家個bass都轟得咁犀利

三千中都難啦

希望唔好後悔啦
希望每個客人係開心咁走

其實正常人都會聽到
只係俾音響/耳機玩嘅無聊人先至懶係留意啲咁微小嘅分別姐

除左真係perfect pitch個類真係天生勁嘅
我覺得所謂金耳大部分都係聽音經驗多之餘，能夠將佢聽到嘅野同佢嘅知識聯係埋一齊，或者能夠轉化做大家能夠理解嘅文字咁吧

最近撈邊到
總店?

咁後悔都抵佢啦？

係
得閒上黎坐下
又好奇打探下，WECHAT係咪有咩耳機GROUP
有人話係wechat group見到我個名

上次係總店比人當狗咁撚
唔敢上嚟喇

kim爺 享負盛名

點解好似咁耐唔見頭仔

發覺依家已經比以前聽既野理解多左
多謝返依到咁多個教過我既巴打先啦
尤其係筆頭，冇佢我應該未必玩耳機

退隱了

調左鋪啦
得閒咪上黎坐下

佢話悶左

攞完隻8仔就消失左

帶埋CD上黎聽喇叭啦
雖然得兩對
兩對我都一般般

唔係嘅，約食飯仲會見人嘅

你同佢熟嘛

唔記得有邊2對添

咁chill

其實想試下喇叭同耳機可以分別幾大
搵日得閒上黎先見識下先

你又約下佢
話說，當年叫佢試xelento
結果佢話太冷
唔記得提佢我自己試嘅時候行膽
冷都變暖

其實睇你同咩耳機對比
而且喇叭好食前端
好嘅前端可以推到人聲係喇叭後面
不過我度試就未必感受到
之前去國仁嗰個音響展有試過一對，唔記得係咩
個音場深到呢
音場感覺深過間房

近排想買返部player
最主要係想行android, 因為有時會用moov聽廣東歌
平得黎又有d保證係咪得fiio x5 iii 或者onkyo dp x1?

或者巴打們有無咩推介？

聽pop唔係反而人聲近好啲咩

FiiO X5 III啦
起碼入歌係入面聽一定有保證先

我約佢做咩

其實喇叭結像音場都好睇你間房同喇叭擺位

我反而鍾意人聲後

升級間房嘅大細要買過層樓

可能喇叭又另一個層次

其實唔難

新手想請教下

如果20k budget

有咩DAC+入耳式耳筒可以推薦?

主要係房插電腦用 平時聽開metal

之前用開fiio x5+ w60, 但隻w60壞壞咗

唔該晒

唔要耳牛？

我意思係佢話係國仁音展度聽正啲唔一定淨係關好前端事

主要係房插電腦，即係部dac有機會拎出街？

我比較想用入耳式
貪佢細細隻夠輕 又易放入袋出街用
唔該晒

你話插電腦先問下姐

大大部都無所謂，部dac打算長插電腦
出街聽歌貪方便想用翻部舊機fiio x5直推隻入耳式耳筒就算
當然如果有mp3機有dac功能可以比我係房插電腦就最好
但budget應該唔夠？

另外想問問
之前用fiio x5插電腦當做dac配隻w60聽歌
好多電流聲（底躁？）到底係咩問題？
其實家用音響插電腦聽歌係咪一定要大大部既dac同耳牛先合適？
新手唔熟音響野，上網搵咗好多文都揀唔到買咩
麻煩晒咁多位幫手解答

要dap做到usb dac插電腦其實唔使貴機都做到
不過效果唔一定好

如果平時插dap 無底噪，但係插電腦做dac會多左底噪嘅話，可能係電腦個usb太多noise或者有grounding問題？呢個唔係太肯定
如果屋企有獨立插電嘅usb hub可以試下有無改善

插電腦要大部定細部，iem定耳牛，其實無話合唔合適，真係純粹睇你需求而定，電腦台無位咪要細部啲，想隔音啲咪用iem咁。

如果唔介意dac個part使得多啲，其實我想推rme adi-2 pro，雖然我無試過，不過有朋友同網上都好好評
另外一個方案就係iem使得多啲，買部平啲嘅dac/amp combo

Fitear 有冇邊款雜食d

333 335

335一定唔係
333 & Aya

我自己聽落335似重bass嘅333

333都雜食
Fitear Fitear /335

利申覺得333好正

$66.59

貴少少冇所謂啦 起碼質量有保證先

本來想講隻a20嘅
啱就去馬啦

冇試過

過幾日想去eイヤホン
巴打們知唔知有冇player試?

睇鋪頭
以zx300為例渋谷冇demo

dpx1想升級 budget $4-5000
ak70mkii zx300之外仲有冇推介?

係咪ATC 呀？對大ATC 正到

人聲太近其實聽得耐好唔舒服，有距離感嘅聲音先似返真實環境

橙

x7ii ？

買唔買埋對HD6xx好 最後一日

耳機同線偏暖, 想搵冷聲底/中性聲底DAP
2000~2500HKD BUDGET
30R 係咪唯一選擇
唯一要求係要有2.5

反正過一排又會出返

Fiio x5 iiii 岩岩出個陣見好多人話ui 廢，用streaming app會彈
依家出左差唔多一年有無改善？

隻野到底有幾多個i

言之有理

唔好意思有野想問下
掛耳式係咪冇入耳式既音質咁好？
即係我想買高質既一定係買入耳？
見2000蚊樓下巴打首頁推Sony n3ap
但我見佢官網好似得黑色
想問下有冇d高質既係有出紅色

Sorry講漏左
有冇d係掛耳式+高質+有紅色

535掛耳式+高質+有紅色

ls200

我本身都係想買ls200
但巴打你樓上話se535
你覺得邊款好d

535R偏人聲 監聽取向 bass少樂感唔重
Ls200都係偏人聲 但較薄 背景較出
以性價比 ls200>535r

掛耳同入耳係冇衝突㗎喎
掛耳都可以係入耳
另外咩叫高質都係睇你聽咩歌㗎姐

想問六千樓下有咩CM推介
雜食,想三頻夠均衡
同埋低頻分析力要好

THX

比多少少qdc 4

不過反正有好多人都唔係求近似真實嘅聲音

佢問掛耳我以為想搵ath ew9 個啲

掛耳式耳牛

我都鐘意人聲遠啲 似返演唱會feel

反而我覺得最大問題係個聽感，通常人聲出，或者話個vocal range調太出既
一係交響樂炒車，一係就搞到個空間感好唔自然，不過主聽pop就唔會覺
而且係流行音樂先要求人聲近姐，古典人聲遠個話，有種飄逸感

音色派 vs 傳真派係音響界永遠都會存在嘅爭議

所以無話咩先係"好啲"，都係睇個人嘅追求吧

sony wi 1000x買唔買得過？

音色派

依部野唔係比人屌到仆街咩?

收到朋送既shure846
用緊fiio x5+shure 846(原廠線)+配846隻白色管 聽rock同metal
硬係覺得好似好朦咁 ,比起之前用W60 好似聽少一堆結他聲咁
run開咗係咪會好少少?
到底係隻野特色係咁
定係要換走條原廠線?

試左呢隻真係幾啱聽

SS SH CS 果啲有咩分別
我唔記得自己試過咩

同埋仲有無其他推介,想試多幾隻先入手

有咩未比人屌過

你要求係咩
LDAC+降噪+入耳式
掛頸降噪佢音質最好嫁喇

可謂真實/正確嘅聲音呢。
呢d野可以有排拗
我就不嬲都唔去理，但求聽落啱心水

6K買到QDC5公模
S= STUDIO
H=HIFI
L=LIVE
有咩分別就自己試哂3種最實際

唔該巴打
我想要入耳式既抗噪
咁睇黎佢都係最好既選擇

如果鐘意聽jpop/結他果d係咪都應該買ls200？
因為上網見d人話ls200 背景聲會好濛???

我覺得係一堆鐵聲既燥音
你可以去試下先

用緊DP-S1，有冇巴打行雙256GB卡，成$800一張，兩張卡加埋貴過部機

雙128又好似好快唔夠位咁

嘩你好多歌咩

想將所有歌放哂過去，有一部分24/96 flac

係咪好lag機

隻HD700真係好撚正 聽咗幾粒鐘先經唔同曬

純粹想買CM
上佢官網搵4原來得ss版,無得試個分別

想知所以先問下

根本從錄音個一刻開始，已經係最大嘅失真
重要有各種後製呢

總之知道自己追求緊啲乜就得
有時迷失左俾佢玩返轉頭，唔緊要
冷靜吓，諗清楚就得

好好享受

加多幾舊咪做到CM囉

邊間六千加多幾舊做到qdc5 cm?

我插GSX 1000已經推得唔錯

你帶無試過5仔先？
當初試聽4仔同5仔，覺得4仔聽落去清d均衡d偏鑑聽幾啱自己，5仔人聲出少少同高音亮d，兩者個價好似都係差一千

每次見到呢個model名都係諗起grado或者headamp

如果我想插usb drive(有flac source)落iusb3.0 output去樹莓派(digi one player)，然後bnc output去dac理論上會不會有改善？
目前我是usb drive直插樹莓派，usb output落mojo
Input的部分還是會經過樹莓派的渣渣usb，不知道加iusb3.0有沒有效

你隻RPI用什麽 power source?

D記做到
FM應該都得，但唔肯定

不過強烈建議如果FM唔係貴好多既話就去FM買
服務 跟進等等足好多
最驚要refit比人當狗咁撚 hea跟

如果公模就有平買平

無 呢隻牌子試左3同4
覺得兩隻差好遠 搵日試埋5

D記係x音？我見佢qdc5 cm標七千五 有得平？

Btw 我以爲cm係實價無得平
搵日去埋fm問價

遲下買digi one player有power source送
現在樹莓派是普通手機外置電…
Digi one player才是目標

我依家係PC>iUSB3.0>DAC>Headphone amp
剛剛使用時,背景會靜好多,動態亦有少少提升。
依家唔知點好大底噪 純用DAC個po無事,插Amp就出哂事
bypass左個iUSB3.0,PC>DAC>AMP又冇事
咁搞法我都係試下DDC先。

Schiit eitr性價比不錯but頻率有限制

岩岩訂左隻雙子